2010年，在黎巴嫩一个滑雪胜地度假时，iTunes无法播放音乐，创始人Eddy Maroun为此筹集了资金，建立了一个解决方案。苹果和Spotify在北非面临的最大挑战：YouTube | Eromo Egbejule | 2020年9月17日| Ozy
Encore GX SUV的司机可以在开车时使用语音助手执行许多任务，从提供方向到播放音乐和在路上订购商品。”亚马逊是我们的品牌：别克如何围绕亚马逊的广告业务建立长期合作关系？塞布·约瑟夫？2020年9月10日？迪吉迪
布卢姆说，Facebook最有利于她与其他供应商的B2B关系，布奥纳西斯利用YouTube播放DJ节目的视频，并有一个关于活动音乐的播客。《Insta Booking》内幕：情侣们如何通过Instagram（雷切尔·金）（2020年9月6日）（财富杂志）
搜索“凯蒂·佩里”，你会在主搜索结果旁边看到一个框，告诉你凯蒂·佩里是一位美国歌手兼词曲作者，音乐可以在YouTube、Spotify和Deezer上找到。这种无所不知的人工智能通过不间断地阅读整个网络学习|威尔天堂| 2020年9月4日|麻省理工技术评论
该命令是过去类似卡特尔行为的机构的结果，确保他们不能任意拒绝歌曲访问或挖苦音乐许可证颁发者。特朗普和“哈利路亚”：为什么很难阻止竞选活动播放歌曲，即使艺术家反对|杰夫| 2020年8月31日|财富|
音乐是《黑色炸药》基调的一个重要组成部分，可以追溯到2009年该系列电影的原版《黑色炸药》讲述了警察的暴行：音乐剧《立体威廉姆斯》2015年1月9日《每日野兽》
我得说，我觉得过去的一年对音乐来说很糟糕。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
能听任何你想听的音乐，一个充满乐队的世界，这是多么令人惊奇的事情啊。Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
你认为随着年龄的增长，我们的思想会转向更抽象的音乐，而不是明确的歌词吗？Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
我记得我们所有的音乐都在一夜之间出现在Spotify上，没有人问我们。Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
享利·罗利·毕晓普，一位著名的英国音乐作曲家，逝世，享年68岁。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
特别是在马尼拉，在钟声和乐曲的钟声中，到处都能看到真诚的热情和欢乐。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
他在房间里上下旋转，看着音乐，如果他对这首曲子感兴趣，他会拜访你。德国音乐研究|艾米·费伊
一个孩子在艺术殿堂外听到它的音乐，然后才看到它蒙面的美。儿童的方式|詹姆斯·萨利
然后，当他走近房间时，一阵音乐声飘出来迎接他——托尼在自己的伴奏下唱歌。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德